其實首歌係咪笑鳩泡狗?

痴撚線歌